留底你養寵物嘅原因

以前細細個成日貪得意就會買/捉小動物養 人大左想養寵物又想養大隻啲有靈性嘅動物陪下自己 但想養寵物用嚟陪自己好似好膚淺咁
各位巴絲當初因咩心態而開始養寵物

佢自己走上黎我屋企露台

想屋企多一個成員

既興嘅

即興嘅

單純係鐘意動物

心靈寄託

ex以前養落嘅
同埋收養

當初係幫朋友養住先,宜加係覺得流浪動物好慘,想幫下佢地

有個老人過左世 淨低隻龜 之後就開始養到呢家

當年ex好鍾意貓

你呢幾年好嗎

舊主人由私樓搬公屋比人趕，因為識左隻99撚左幾年，唔想佢送比保安狗咁賤接左手

利申都係居屋仔，隻9接手後嘆左10年後香左

令佢唔洗流浪有個家

緣份到 我有能力 就收養
我收養命長起碼比起佢流浪平均三年命仲長

我隨緣，我覺得因為寂莫而要動物陪係自己身邊實在太自私。

細個養過好多種寵物，倉鼠貓狗雞雀兔魚龜......除左倉鼠自己買其他都係屋企人養

依家唔會主動養，人大左覺得主動去主宰生命好無謂，除非天意送上門，最近期只有人送過一隻狗同一隻自來雀，總之只睇緣份

給流浪貓一個安身之所

執
隻貓係一樓趺落黎，管理員話無人要call愛協
覺得係緣份 就拎咗返屋企養

自從養左貓之後夜晚屋企聽到任何聲音都可以說服自己係隻貓發出

執
有日去親戚屋企食飯
就黎食完野果陣突然有隻狗走左入屋 趕都唔走
屋企人走果陣仲跟埋出門口
問過隔離左右都話隻狗唔係佢地養
見佢個樣得意精靈就帶左返歸 養到依家

媾女
養左猫都媾食左3件

我隻貓會捉曱甴

合眼緣

🐢🐢🐢🐢🐢🐢